# Algorithmes et Suites

|Algorithmes Suites|
|:-:|
|Calcul de termes d’une suite, de sommes de termes, de seuil.|
| Calcul de factorielle. |
| Liste des premiers termes d’une suite : suites de Syracuse, suite de Fibonacci.|